\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{setspace}
\usepackage{geometry}
\geometry{margin=2.5cm}
\usepackage{parskip}
\setmainfont{Liberation Serif}
\usepackage{hyperref}

\title{Acordo de Paz Interior}
\date{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Acordo de Paz Interior}}\\[1em]
    {\large Demissão interna e obrigação de auditoria}\\[0.5em]
    \textit{Porque o burnout é um erro, não uma funcionalidade}\\[0.5em]
    {\small Versão 1.00 - Março 2025}
\end{center}

\vspace{2em}

Eu, \rule{7cm}{0.2pt}, declaro nesta data, \rule{4cm}{0.2pt},\\
que estou entrando no \textbf{Protocolo de Saída da Alma}. Esta notificação serve como uma emenda oficial à minha demissão.

\section*{Termos do Protocolo e Obrigação de Auditoria}

O empregador tem \textbf{30 dias corridos} a partir de hoje para auditar todos os sistemas, implementações e documentação sob a responsabilidade do funcionário. Durante este período, o empregador deve:

\begin{itemize}
    \item Avaliar o escopo e as responsabilidades das implementações do funcionário.
    \item Solicitar por escrito qualquer documentação e instruções ausentes ao funcionário.
    \item Garantir que todos os direitos de acesso e gerenciamento necessários sejam transferidos adequadamente.
    \item Identificar possíveis riscos técnicos ou vulnerabilidades de segurança causados pela saída do funcionário.
\end{itemize}

\textbf{ATENÇÃO!} Após o período de obrigação de auditoria, o funcionário não tem mais nenhuma responsabilidade ou obrigação de manter, documentar ou corrigir as soluções implementadas, a menos que seja acordado por escrito.

\section*{Desligamento Mental e Período de Recuperação}

O funcionário compromete-se a abster-se de iniciar novos projetos e evitar horas extras e estresse durante este período. Recomenda-se que o funcionário pratique diariamente o exercício de "não poderia me importar menos" durante o horário de trabalho.

\section*{Signatários do Acordo}

\vspace{2em}
\noindent\begin{tabular}{@{}p{8cm}p{8cm}@{}}
Assinatura do funcionário: & Data: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Assinatura do representante do empregador: & Data: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Assinatura da testemunha 1: & Data: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Assinatura da testemunha 2: & Data: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt}
\end{tabular}

\vfill

\begin{center}
    \textit{"Uma boa documentação te salva; uma má documentação te ensina."}
\end{center}

\end{document}