\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{setspace}
\usepackage{geometry}
\geometry{margin=2.5cm}
\usepackage{parskip}
\setmainfont{Liberation Serif}
\usepackage{hyperref}

\title{Accord de paix intérieure}
\date{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Accord de paix intérieure}}\\[1em]
    {\large Démission intérieure et obligation d'audit}\\[0.5em]
    \textit{Parce que le burnout est un bug, pas une fonctionnalité}\\[0.5em]
    {\small Version 1.00 - Mars 2025}
\end{center}

\vspace{2em}

Moi, \rule{7cm}{0.2pt}, déclare aujourd'hui, \rule{4cm}{0.2pt},\\
que je passe au \textbf{Protocole de paix intérieure}. Cet avis constitue un amendement officiel à ma démission.

\section*{Conditions du protocole et obligation d'audit}

L'employeur dispose de \textbf{30 jours calendaires} à compter de ce jour pour auditer tous les systèmes, implémentations et documentations sous la responsabilité de l'employé. Pendant cette période, l'employeur doit :

\begin{itemize}
    \item Évaluer l'étendue et les responsabilités des implémentations de l'employé.
    \item Demander par écrit à l'employé toute documentation ou instructions manquantes.
    \item S'assurer que tous les droits d'accès et de gestion nécessaires ont été transférés correctement.
    \item Identifier les risques techniques potentiels ou les failles de sécurité pouvant survenir après le départ de l'employé.
\end{itemize}

\textbf{ATTENTION !} Après cette période d'audit, l'employé n'a plus aucune responsabilité ou obligation de maintenir, documenter ou corriger les solutions mises en œuvre, sauf accord écrit contraire.

\section*{Détachement mental et période de récupération}

L'employé s'engage à ne pas initier de nouveaux projets et à éviter les heures supplémentaires et le stress durant cette période. Il est recommandé de pratiquer quotidiennement l'exercice du \textit{"je m'en fiche complètement"} pendant les heures de travail.

\section*{Parties de l'accord}

\vspace{2em}
\noindent\begin{tabular}{@{}p{8cm}p{8cm}@{}}
Signature de l'employé : & Date : \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Signature du représentant de l'employeur : & Date : \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Signature du témoin 1 : & Date : \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Signature du témoin 2 : & Date : \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt}
\end{tabular}

\vfill

\begin{center}
    \textit{"Une bonne documentation vous sauve, une mauvaise documentation vous enseigne."}
\end{center}

\end{document}
