\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{setspace}
\usepackage{geometry}
\geometry{margin=2.5cm}
\usepackage{parskip}
\setmainfont{Liberation Serif}
\usepackage{hyperref}

\title{Acuerdo de Paz Interior}
\date{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Acuerdo de Paz Interior}}\\[1em]
    {\large Renuncia interna y obligación de auditoría}\\[0.5em]
    \textit{Porque el burnout es un error, no una característica}\\[0.5em]
    {\small Versión 1.00 - Marzo 2025}
\end{center}

\vspace{2em}

Yo, \rule{7cm}{0.2pt}, declaro en esta fecha, \rule{4cm}{0.2pt},\\
que estoy entrando en el \textbf{Protocolo de Salida del Alma}. Este aviso sirve como una enmienda oficial a mi renuncia.

\section*{Términos del Protocolo y Obligación de Auditoría}

El empleador tiene \textbf{30 días calendario} a partir de hoy para auditar todos los sistemas, implementaciones y documentación bajo la responsabilidad del empleado. Durante este período, el empleador debe:

\begin{itemize}
    \item Evaluar el alcance y las responsabilidades de las implementaciones del empleado.
    \item Solicitar por escrito cualquier documentación e instrucciones faltantes al empleado.
    \item Asegurar que todos los derechos de acceso y gestión necesarios se transfieran adecuadamente.
    \item Identificar posibles riesgos técnicos o vulnerabilidades de seguridad causados por la salida del empleado.
\end{itemize}

\textbf{¡ATENCIÓN!} Después del período de obligación de auditoría, el empleado no tiene ninguna responsabilidad u obligación adicional de mantener, documentar o corregir las soluciones implementadas, a menos que se acuerde lo contrario por escrito.

\section*{Desconexión Mental y Período de Recuperación}

El empleado se compromete a abstenerse de iniciar nuevos proyectos y a evitar las horas extras y el estrés durante este período. Se recomienda que el empleado practique diariamente el ejercicio de "me importa un bledo" durante las horas de trabajo.

\section*{Firmantes del Acuerdo}

\vspace{2em}
\noindent\begin{tabular}{@{}p{8cm}p{8cm}@{}}
Firma del empleado: & Fecha: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Firma del representante del empleador: & Fecha: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Firma del testigo 1: & Fecha: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt} \\\
Firma del testigo 2: & Fecha: \\
\rule{8cm}{0.4pt} & \rule{8cm}{0.4pt}
\end{tabular}

\vfill

\begin{center}
    \textit{"La buena documentación te salva; la mala documentación te enseña."}
\end{center}

\end{document}